★會員：老貓再世_（腦魔） 係咪一個已經上樓嘅成功IT人士？

日日上嚟扮嘢話上唔到樓/笑it狗
懷疑佢根本上咗樓扮哂嘢，又做it業賺大錢
扮嘢笑班it狗低人工

why u know?

肥水不流別人田

仲扮！！！

日日上嚟笑鳩我地呢啲真廢青，冇樓，it狗

蓋世母

你兩個都係！
蓋清係炒場

lm只係拎老綜嘅it狗

I am Dr Jim

腦魔=五毛

Yes 日日係到踩港

Yes

我琴日先上完佢家打牌

懷疑咗好耐
日日喺我地cc台開埋啲唔關事嘅post
五毛洗版

佢屋企幾大？